成日叫沉默大多數出黎投票 投左啦 屌你老母 收皮啦

收皮啦黑警
收皮啦建制

屌你老母接受現實啦
人人玩火都唔割席呀
知唔知點解呀？？？？

因為真正玩火既係你地同班黑警同埋個濕鳩政府呀
屌你老母

黑警正仆街

光復香討

可唔可以幫下手推呢個POST
唔好意思借個位

[元朗屏山北][搞大佢]區選仲未完仲可以再爭取!

投投投

一早整個公投咪得囉屌

洗撚用汽油彈呀